因為一單鑽飾案 揭發公屋連同居都唔比 試問大家情何以堪😅

我覺得大家要爭取廢除呢條條例

正評=公屋有同居權
負評=公屋學咩人同居

如果冇限制幾好 叫同鄉黎同居

而家係講緊識條女
一係結婚
一係就唔可以過夜

暫時2票認為公屋冇資格同居

如果大家共識係公屋仔學咩人同居
即係一人公屋等於單身🐶集中營

8票

唔會有人理
你都好難去證明人地同居

暗示埋老同

點知你有幾多條女呀

下
竟然因爲呢個原因

做例子？
正正常常過日子都冇人證明到啦

而家講緊權利問題
等於你話你16歲偷嘗禁果冇人知
同18歲合法扑已經2個概念

而家咁睇
個老豆有第二春
但制度話比佢聽犯法
所以連有條女都要地下情

利申
唔知女事主申請左離婚未

噏乜鳩呀你
我講緊風平浪靜根本冇人會理，亦都好難去證明

我明啊

我意思係

大家今日驚覺住公屋連名正言順戴女友返屋企同居都禁止

單親父招女iBanker遷入公屋同居 10歲女涉偷500萬鑽飾被捕 稱「唔鍾意個女人」

成件事都戇鳩
唔明有咩理由禁止女友同居
你老母禁都禁公屋流入私人市場啦

我明啊
所以要爭取囉
唔怪之得唔比一人公屋後生仔
比左你想同居都唔得

九叔！

逼人結婚
然後又要錢

你大我啊.jpg